# Maytryのホームページ
伝説はここから始まる（予定）。

## 概要
ユーザ（コンテンツホルダ）によるブログ型SNSを想定。最新のエディタ技術を参考に、情報の収集や整理を得意とする近未来的なソーシャルメディアを作りたい（願望）。
コンテンツは「つぶやき」と「記事」に大別される。両者の大きな違いは、投稿可能な文字数と、コラボ機能の有無。

### つぶやき
個人のつぶやきを投稿する。コラボ不可。

### 記事
従来のブログと似ている。コラボ可能。

## コラボ機能
他ユーザと共同でコンテンツを作ることができる機能。

## フィルタリング機能
コンテンツをジャンルでフィルタリングし、必要な情報を選択的に収集できる。リスト機能と被ってるかも（要検討）。